台獨分子鄧家彪做臥底

成個工聯會都……

就憑呢點嚟緊補選一定投佢！

嫻姨姨到台灣時代力量陣營取經